你不仁我不義, 林鄭玩到咁大唔撚好後悔

官迫民反
暴徒暴徒 我暴你老母
明明做激進既示威者就係你地黑警假扮
個運動由六月開始 跟本個個香港人都係和理非
除左你林鄭, 有邊撚個想暴力收場?
屌你老母 做效果做撚到咁出面 係咪當其他國家唔敢郁你?
忍左好耐架啦, 你繼續迫我地啦, 你d狗識發癲, 我地都識發癲..
屌你老母個臭化閪, 仲有班高官既寵物, 速龍又有, 狗又好..
你繼續玩大佢啦, 唔怕架..
你係班大陸佬眼中都係所謂既香港人..
唔好諗住到時中共會照住你.. 傻鳩..
林鄭跪低你地都無好日子過..

講完

If we burn you burn with us.

有狗死已經唔覺可憐。
but巴打冷靜

好撚嬲

推

黑警死全家

即係點

hi

你可以點？鍵盤清算？
笑。

黑警死全家，連埋朋友

仲識笑?
唉 你老母臭閪, 你係咪人黎..
屌你老母落地獄啦你..
blk9你同你老母臭先

攬炒無話邊方好唔好,
加下香港已經變成臭港

狗=納粹軍

都話mon住你